好頹好想死 有冇人可以陪我打機

好頹好想死 有冇人可以陪我打機
Lol /pubg
利申好廢

垃圾

被世界遺棄 不可怕
喜歡你 有時還可怕

收皮啦 攞死做藉口搵人陪你打機

對唔住囉

你pubg高手?

陪你lol/apex
岩岩散咗呢家都好頹

我

打咩？

有冇tg
或者係到打你名都可以

玩咩

Lol
Pubg
我得呢2隻game

做乜咁想死

pubg咩版?

好多問題一次過湧現
唔識處理

電腦
手機版都有

打機可以逃避一陣
但處理唔到問題

你始終都要去面對

逃避一陣都好
冇朋友所以先係到搵人打

LOL

好耐無打過 lol
宜家應該雷到仆街

叫咩名

玩得開心就好